點解呀媽永遠搞完人啲野都唔放返好

去咗玩幾日
一返黎
佢就幫我清潔好啲野
全部唔同晒位
好煩呀
我知你幫我清潔好好
但放返完位呀大佬
其實你唔搞我啲野我可以的
如果你真係執過就唔該放返一模一樣俾我
利申: 一返屋企好燥底呀

衰仔包幫你汁野仲係到嘈住曬 生舊差燒好過生你 正一食塞米 未群埋啲5354既人啦好心你 咁大個人仲唔識諗

執好晒先瞓琴晚

執完唔講／唔記得係會比佢害死

係呀，會揾唔返啲野出黎